個肚間唔中就會痛同一個位，去邊度做body check好？

左腹大約肚臍隔離同一個位耐唔耐就會痛，去邊度有得檢查？

見字瞓覺

我都試過
我諗係膽石

屌 我呢排左下腹成日痛 唔知做乜9

我都係
又係肚臍左邊
年頭開始到依加間唔中陰d痛
上星期照完腸
琴日照卵巢都無野

係咪要睇專科先？

好平常啫, 我成日都係咁, 精神緊張, 腸胃唔好就會咁, 之前未試過會走去照腸, 之後再有就唔鬼理佢

腸同卵巢都睇左
唔知仲可以睇咩

膽好似右邊左邊會係咩除左腸

腸囉

不過多數壓力大就會咁

你照一次腸胃鏡 冇事就唔洗理

冇得解決

一有壓力就痛

睇精神科啦 少少痛就大驚小怪

我痛左30年

我覺得你都要睇醫生，睇吓自己係咪輕度弱智

除左肚痛，大便習慣有冇唔同? 屎有冇咩同以前唔同？

我都係右邊痛我仲以為係盲腸

我都係
不過我係左下腹
又係照卵巢話無事
醫生話可能係排卵期所以痛

有部照腹部超聲波?